CUHK College Result

宜家已經可以登入cusis睇結果啦 不過有部分書院未有住要再等下 已知shaw na 523都可以睇到

CC UC 都睇到啦

na

shaw

ws

Same

CC

523

Uc

We are shaw, we don't have hall

Same手空空無一物

Cc